[重要置頂] 「社會信用系統」殺到埋黎，你唔需要再返大陸

因為你已經企係大陸了！

「社會信用系統」殺到，你評級係D級的話，死梗。
到時等同於活在一個監獄外的一個集體監獄！

原文:

原文例子:

中國「格鬥狂人」徐曉冬今年5月傳出被評為「D級」，除了被限制不得購買大眾運輸工具票券以外，徐曉冬也不能進入酒店和高爾夫球場、不准裝修、新建、擴建房屋，甚至連旅遊渡假也被禁止。

到時實係全民造星，道德倫亡！悲哀。

推
我冇嘢講

推

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

［突發］齊上齊落！遍地開花！整合重要資訊 香港人重整旗鼓！

Black Mirror

我無野講

呢樣野，直接關係到每一個人！

Pish

[轉貼長文] 香港人一定要反對「社會信用體系」

文宣？

推
港共全面赤化

[跪求文宣組出手] 智能街燈 + 信用評分系統

不是。
但呢件事太恐怖，但冇咩人知咁，要推，大力推，多啲人個先得！

fact check 未？

*多啲人知先得

早幾日明報有啦

真的

好恐怖 等啲人仲戇鳩鳩咁以為正苦讓步 點知係比人推去死

二百萬二D級

人

想推比多啲人知！。好重要！好重要！

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

到時二百萬人出唔到機票，等死

有無杭州市民/內地工作有聯系既人可以証實

另一樣搶人既自由既制度
大陸個d低等教育先養左班劣等人出黎
香港係有高等教育, 唔需要哩d

到時半個香港D級，咩都唔做得，算唔算另一種焦土

到時:
自制路不拾遺 + 1分

誤衝紅燈 - 5 分

怒視克警 - 10 分

呢d野真係極權先做得出

信用評級低仲有無得排隊買喜茶先
有就得啦

可能有，但賣比佢會貴啲，可能多左個 暗口費

喜茶就緊係淨係俾低分嘅人飲

幫推，文宣快D出手

要宣傳比連登外面既人知

Pishhhhh

無真普選 就係咁逐條去反
屌那聲

push

最尾個段出長輩圖一定好勁

未達成五大訴求前 絕不對話
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選

做呢個，切入點推俾廢老睇用㩒鐘仔、入咗去幾耐都俾人紀錄晒、蛇皇射波知晒你喺邊，有樣有身份證號碼

蛇皇有內部加分機制。
一般市民要加分，同阿蛇講 : 今晚酒店 77號房等

幫推 black mirror 劇情不能發生在香港

好撚癲

要移民嘅人，要係出現D級前成功，如果唔係，機票都買唔到！

psycho-pass

中共真係好恐怖，所以我地梗加要齊心合力對抗距！

推呀

有意出國移民/曾發表其他國家比中國好言論 -50分

Push

Push,好撚恐懼

幫推

成個香港就變成一個監獄

我唔能夠想象我0分時會做咩出來

呢樣野，係堅好恐怖。比文革時代更恐怖。

幫你減得最多分嘅人，可能係你屋企人！

我地幫正苦整個信用評分先有冇得諗？
計住推惡法-100 唔獨立調查-100
當個分一日未去水平線就keep住有抗爭
升完上去如果又發現有新問題可以再出去

會唔會有助keep民意？

好痴線

完全係極權統治先會有既產物

正府係 -10000 分嘅情況下，講: 由於有人惡意負評政府，我地會追究呢啲人

up

睢宁县大众信用信息评估细则（试行）
睢宁县人民政府门户网 2014-10-17 04:00 来源：

睢宁县大众信用信息评估细则（试行）

为完善睢宁县大众信用管理制度，健全社会信用体系，根据《睢宁县大众信用管理试行办法》，制定本评估细则。

一、大众信用级别划分

大众信用级别评估采用千分制。每年对个人信用信息评估一次，确定个人信用级别。

（一）A级为诚信级别，分值在970分以上；

（二）B级为较诚信级别，分值在850－969分；

（三）C级为诚信警示级别，分值在600－849分；

（四）D级为不诚信级别，分值在599分以下。

个人信用信息默认总得分1000分。默认得分为无有效诚信信息级别。有效个人信用信息超过1条以上（含1条），或有效个人信息加分、扣分超过50分（含50分）的，其个人信用信息进入活跃状态，其得分可以说明个人信用。

二、大众信用信息评估内容

个人信用信息包含四项主要信用信息：商业服务信用信息、社会服务信用信息、社会管理信用信息、社会信用特别信息。其中，商业服务信用信息为150分，社会服务信用信息为120分，社会管理信用信息为530分，社会信用特别信息为200分。

三、大众信用信息评估分值

（一）商业服务信用信息（150分）

1. 银行借贷（50分）。无还贷拖欠记录的，得50分；有一次还贷拖欠记录的，扣30分；有二次及以上还贷拖欠记录的，扣50分。

2. 信用卡使用（50分）。无透支逾期未还记录的，得50分；有一次透支逾期未还记录的，扣20分；有二次及以上透支逾期未还记录的，扣50分。

3. 合约履行（30分）。年内无违约记录的，得30分。因未履行合约，被另一方提起诉讼并被判决违约的，扣30分。

4. 民间借贷（20分）。年内无违约记录的，得20分。有一次违约记录的，扣10分；有二次及以上违约记录的，扣20分；因非法集资、违法放贷被县有关部门查处的，扣20分。

（二）社会服务信用信息（120分）

1. 个人纳税（50分）。无欠税记录的，得50分；有欠税、偷税、抗税记录的，扣50分。

2. 事业费缴纳（35分）。年内无拖欠水、电、有线电视、物业费用记录的，得35分；年内恶意拖欠公用事业费用（3个月以上）发生一次的，扣20分；恶意拖欠公用事业费用二次及以上的，扣35分。

3. 社会保险缴纳（35分）。年内缴纳社会保险无拖欠记录的，得35分；年内恶意拖欠一次的，扣20分；恶意拖欠二次的，扣30分；恶意拖欠三次以上的，扣35分。

（三）社会管理信用信息（530分）

1. 城市管理（25分）。年内无违反城市市容管理记录的，得25分；有违反城市市容管理记录，被公安机关予以治安处罚或被城管部门处罚或被新闻媒体曝光的，扣25分。

2. 制假售假（35分）。年内个人无制假售假记录的，得35分；有制假售假记录的，扣35分。

3. 传销、欺诈（35分）。年内个人无参与传销、商业欺诈记录的，得35分；有参与传销、商业欺诈记录的，扣35分。

4. 计划生育（35分）。个人无超计划生育记录的，得35分；有超计划生育记录的，扣35分。

5. 邪教活动（50分）。无参加邪教记录的，得50分；有参加邪教记录的，扣50分。

6. 家庭道德（50分）。无家庭暴力、不赡养老人记录的，得50分；有家庭暴力、不履行应尽赡养、抚养义务记录的，扣50分。

7. 社会秩序（50分）。无破坏社会秩序记录的，得50分；有围堵冲击党政机关、企业、工地、缠访、闹访等记录，被公安机关予以治安处罚或被新闻媒体曝光的，扣50分。

8. 偷盗财物（50分）。无偷盗他人财物记录的，得50分；有偷盗他人财物记录，情节较轻被公安机关处以警告、罚款的，扣50分。

9. 交通违法（50分）。无交通违法记录的，得50分；年内有轻微交通违法行为的，扣20分；有酒后驾驶、超载超限、交通肇事、无证驾驶、闯红灯等严重交通违法记录的，扣50分。

10. 行贿受贿（50分）。无收送礼品、礼金、行贿、受贿记录的，得50分；有收送礼品、礼金、行贿、受贿记录的，扣50分。

11. 诬告诽谤（100分）。无利用网络、短信、信函诬告、诽谤他人记录的，得100分；有利用网络、短信、信函诬告、诽谤他人记录的，扣100分。

（四）社会信用特别信息（200分）

1. 民事诉讼（50分）。个人无涉及诚信导致民事诉讼败诉记录的，得50分；个人因涉及诚信导致在民事纠纷诉讼中被判承担主要责任的，扣30分；承担全部责任的，扣50分。

2. 行政处罚（50分）。个人无行政管理处罚记录的，得50分；受到警告、罚款处罚的，扣30分，受到吊销执照、吊销许可证、行政拘留处罚的，扣50分。

3. 刑事处罚（100分）。无刑事处罚记录的，得100分。受到刑事相对不起诉、管制、拘役、有期徒刑缓期执行处罚的，扣100分。

（五）单减分信用信息

1. 党员受到党内警告、严重警告处分的，扣30分；受到党内撤职、留党察看处分的，扣50分；受到开除党籍处分的，自作出处分决定之日起3年内列为诚信警示级别。

2. 公务人员受到行政警告、记过、记大过处分的扣30分；受到降级、撤职处分的，扣50分；受到行政开除处分，自作出处分决定之日起3年内列为诚信警示级别。

3. 个人被判处有期徒刑实刑及以上刑事处罚的，自刑满释放之日起5年内列为诚信警示级别。

4. 因诬告、诽谤他人、偷盗财物、恶霸泼赖、不赡养老人受到治安拘留以上处罚或被法院判决的，自处罚决定和判决之日起3年内列为诚信警示级别。

（六）单加分信用信息

1. 个人积极从事志愿、义工服务、扶贫济困、捐资助学、见义勇为等社会公益公德事业，有记录的当年加10分；被新闻媒体报道宣传的，当年加15分。

2. 个人受到县级表彰的，加20分；个人受到市级表彰的，加30分；个人受到省级表彰的，加50分；个人受到国家级表彰的，加100分。

3. 个人被评为县“服务发展人民功臣”、“招商引资平民英雄”、“热心公益百姓典范”、“尊老爱幼大众楷模”的，加30分。

4. 被评为“睢宁人民好榜样”、“睢宁干部好榜样”的，加100分。

四、大众信用信息评估计分原则

（一）因同一事项而产生的不良信息同属于两项及以上不同信息项的，或同属于单减分信息项的，按最高减分项计分，不重复计分。

（二）同一事项加分项目按最高加分项计分，不重复计分。

（三）社会管理信用信息因同一事项而产生的不良信息减分后，在信用信息评估有效期内又重新发生同一不良信用信息，在原分值基础上加倍计分。

（四）党员干部因非诚信原因受到党纪、政纪处分的，不纳入个人单减分信用信息。

五、大众信用信息评估时效

（一）下列信用信息评估有效期为一年：

1.事业费用缴纳；2.社会保险缴纳；3.城市管理；4.轻微交通违法；5.履行合约；6.民间借贷；7.社会公益公德。

（二）下列信用信息评估有效期为二年：

1.银行借贷；2.信用卡使用；3.个人纳税；4.党纪处分；5.政纪处分；6.行贿受贿；7.邪教活动；8.民事诉讼；9.行政处罚；10.刑事处罚；11.诬告诽谤；12.偷盗财物；13.严重交通违法；14.家庭道德；15.计划生育；16.社会秩序；17.传销、欺诈；18.制假售假。

（三）个人被判处有期徒刑以上刑罚的，评估有效期为五年。

（四）个人单加分信息属市级及以下表彰、奖励的，评估有效期为二年。

（五）个人单加分信息属省级及以上表彰、奖励及被评为“睢宁人民好榜样”、“睢宁干部好榜样”的，评估有效期为三年。

要比Nosedive人睇，等佢哋明個後果
啲廢中廢老唔會覺得呢件事有幾嚴重，只有睇到存在喺社會先明個重要性

呢鋪新界九龍都無得避
推

「失焦」撤回推行社會信用評分制度

我冇嘢講

好撚恐怖

我想講，呢樣野嘅重要性，影響廣泛性，嚴重性，急切性，佢係第一！

痴撚線

港豬feel到熱未

3年，話就話3年。3年係所有香港地方裝齊晒camera.

但可以幾個月後就開波行減分制，到時好多人 D級左都唔知咩事。

搞搞埋埋咁多野 一次亂過馬路就扣左一半

減就好易，加就唔洗只意

七大訴求要繼續堅持
要加大力度嗌真普選

真係玩完

加油呀香港人呢次必需要徹底反共先有機會翻身

煮到熟啦

到時人人為了自保，都舉報其他人，可以有分加

真係殺到埋身

推，多啲人知先得呀

可能將會有一天係咁:

去完美國返到香港機場, 個入境處職員話:
唔俾你入境，你係美國個陣時變成 E級， 你嘅香港所有財產會被沒收處置。

緊係比你入啦， 返左黎先一無所有， 呢世都唔比走

住係冇4幅牆嘅監獄

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

仲衰過條逃犯

推 更多人見到

大家一定要守住啊，呢單野不能俾佢過，為自己，為下一代，為香港

政府都夠陰毒，要你坐監但又唔洗養你

而家要拉埋班廢老落水，
冇大學學位既分都會扣分，窮人都會扣分，

文宣！

咁直接去坐監唔洗洗錢

五大訴求已經唔夠，一定要阻止哩個